請 集 中 推 星 期 三 晚 集 會 ！

冇一個行動係會得到100%人嘅贊同
今日「接收工」行動唔搞都搞咗，
嘈完就算喇，大家一齊放眼26號！！！

團結一致，槍口對外，齊上齊落，拒絕分化！

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

大家唔好再咁執著今日嘅行動

如果你覺得成功，26號就要食住個勢上

如果你覺得失敗，26號更加要把握機會彌補，一定唔可以俾人打沉

推
大家幫手整沉啲嘈交post

推

pish

。

推爆佢

大家一齊睇隻on9腦魔，輕鬆下

UP

依家最重要係搵多次200萬人上街比返d信心自己先

但係我覺得要71先可以再出動到咁多人

今次最堅 G20 要襯外圍亂 一股作勢

未必嘅
短時間內3次遊行，我估71都會有部分人懶得行
但係集會都係齋坐，好多人放工可以順便食個飯就去，
應該吸引過71專登出嚟行

推咗先，呢件先係First priority

推！

Push

推 必須出席

推
搵一個可以一齊發力嘅位

push

[深度分析]民意與民心的分別

放工一定到

26/27 到依家都無咩人宣傳
再係咁又會好似今日咁宣傳不足

去

一定出席香港人加油

推，香港人精神

推

唔好意思借少少位

［入黎討論啦］事已至此 抗爭路應該點行落去？

PUSH

唯有係咁
冇100%啱 根據果一刻環境自行決定
不分化不割蓆

626應該圍多一次警總。
好似上次咁只圍不衝，如果對方衝我們就散。

上次成功令警察士氣大跌，626重覆多次一定跌得仲勁。
口號我都幫你諗埋：「釋放大肚婆！釋放老弱婦孺！釋放盧偉聰！」
一來唔會擔心失民心，二來將一哥同老弱婦孺並列，更加有助打擊對方士氣。

今日發生咩都好 26號搞好佢 ！

推呀

推!!!!!!!!!!!!!!!626見!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Lm

推呀！

1

Push
大家善用airdrop

即係點都要去26號

想問下625係咪有行動定點？見有提過625但係好似唔係集會/不合作運動嚟？

推推推 唔得嘅咪試下另一個抗爭行動
呢個先係我地嘅優勢
依家要集中返係26嘅先

Pish

++++++++

PISH

中環返工既朋友可以叫啲同事一齊去
再唔係搵同佢地食飯食完叫佢地去公園散步

星期三見

ok

Telegram V.5.8好危險
Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

黑9可以用telegram來scan邊個係附近 佢唔使識你 唔使有你電話號碼 一定要閂咗telegram 個location 定位

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.
呢個係類似FireChat 但我未知要用呢個同上面個quickly add有冇關係 但都要開咗location 定位先

聽日冇人去側漁涌？

早有早去，遲有遲去，不斷接力，全民出力。

第三張同港人港地啲style一模一樣

626 626 626

星期三好重要

推爆佢老味

我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加

推呀!

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

625 選舉諮詢大會
不過好似無咩宣傳

大家唔好淨係推post
Post埋係ig facebook同airdrop俾多d人知

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

文宣可否整張poster? 4 大要求

全城626

背景揀共同 iconic 敵人，林鄭月娥

失誤一次唔緊要，唔好再俾自己失誤第二次就得

無錯

繼續推

推 focus 返我地應該要做嘅野

Push!!

除左推之外

626仲可以做乜去加返我地既籌碼??

大家可以諗下

雖然好急 但今日突然有種諗法
想擺個街站 做宣傳
不過無經驗
請問有無元天屯既巴絲做緊

見大家好似主力係626，625其實可以落街派道歉信/宣傳單張，順便宣傳埋626

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

我諗就係啦 主力26號
所以我頭先都諗緊做宣傳既野
但無經驗

26號早上出席 夜晚返工

推！！！

626要多人！

曬佢冷！！！

會到

我都係係唔同post有講過關於開新post/谷，專門討論街站，同網上文宣分返開，但係好似冇乜反應唔知點聚人好

626 一定出 放工後即到

fb ig 都share出去！

報紙雜誌！

完全同意

果日開個站比人登記做選民好唔好？

先集中26號，之後71,一個一個來，每一個運動都最好有3,4日隔距，可以比巴絲多做總結，文宣做野

推爆

推
希望今日義士食返D甜野, 回一回氣先

幫推

點解推得咁慢

推呢個

你地係咪已經忘記哂當初出黎既原因

推啦仲諗

撞

團結加油

如果係擺街站 有無諗住播片果d
派傳單比較簡單 但要播片就要搵埋器材
近排見屋企附近有人擺 令我都有d想咁做

以家啲post 好散 大部份post正評既都唔過1000
同之前616 621 好唔同！ 要集中返！

繼續推到時候見

今次唔駛請假 大家一定要去

推推推

琴晚睇唔到個台 希望聽晚會見到

拒絕分化

集中26號

其實會做咩
定係曬馬鳩坐鳩行

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

626唔可以無人!!!

原post:

有巴打開咗18區谷同post，可以入去討論下

落區攞街站做宣傳

無嘢值得鬧
Respect 所有願意行動嘅人
大家加油！

已share!

推 一定要贏

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

蓷

.

請大家一齊share 啲文宣等多啲人知道

其實人少就7 人多就唔7
集中宣傳下一次啦

你張圖個日期要大啲

Thanks

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

各位聽日記得帶遮

[緊急請廣傳] 中大民調：林鄭及三司6 月份評分眾值（mode）為 0 分

個谷好似有啲問題去住呢到傾先好啲

認真，連登有冇可能組織到街站團

推 點解咁少正評

推!!!!!!

後日先岩

閱

好呀我頭先都入左group 但無得講野

Keep 住係熱門啊

推佢老母

當陷入僵局嘅時候，又到和理非，齊集氣。

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

出！

626

各位 到時見

對 吸取今日教訓
準備好星期三四

支持

push ar

pish!

pushhh

多謝各位出黎 場運動未完㗎 唔好氣餒 集中火力星期三 回好氣一齊上

推
不撤不散！

推

當日612正正就係有賴大家都分散訊息
所以 唔好吝嗇你既一分力 幫手share開

推 星期三晚金鐘野餐做晚飯

推
利申 會去

人手置頂

正

從中方出哂聲明G20 唔比提香港，即係代表G20 對香港好重要，一定一定要習特見面前比到國際有noise,
大家集中搞626

626集會嘅主題應該一改過往衝動勇武嘅style，轉為苦主哭訴大會，香港媽媽，香港爸爸，個個出來為孩子伸冤博同情，俾全世界睇到中共點樣指使港共虐待香港人

當日現場登記做選民

有冇人有興趣開個站？

26/6 一定要出黎

每人叫多兩條友出黎，一拖二

推 收工一定去

返泛民大台

626一定要出

抖咗幾日抖夠啦！星期三見！

香港人地鐵迫到閪咁都頂得順
去海旁坐兩粒鐘唔係難到你啊？

推
喂叫人走個投票post都成萬個正皮
呢個得1千個?唔係掛

推～一定到！

不見不散

626 不見不散

想問下28到底有無

P

辛苦晒d巴打開post同整影片

多謝文宣組
我可以日日係地鐵到sd 626

推 我地唔需要負能量！
所有台既巴打 為左自己 為左將來！
兄弟爬山 各位手足加油！

26/6 一定要出黎！

常推

gogogo

推 收工會黎

呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

626見

要推推

香港人，加油！

Push 收工趕嚟

推呀屌

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
原因係有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

Ok

到

必去必去

不分化 不割席
點都好 星期三見

大家請係Fb ig 宣傳

解放軍碼頭點搞?

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

喍當人無抗爭以外責任先得㗎。 你要體諒下

所以26號收工會出ok

推 人多

呢個極重要！！！！！！推呀呀呀呀

無怪過任何人
只係理性分析，人真係愈黎愈少
成場戰爭就係比柒婆拖死

一定到！

推
鬥志唔可以磨滅

一定到 打工仔冇藉口唔出去啦

點敢吱濕200萬香港人的光環
不如用google form簽名表達下算

做

已post

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

叫埋朋友一齊出嚟

到時見咁多位！

我見fb ig開始多 唔好俾佢停
大家記得唔好淨係係連登推post
推俾連登以外嘅人睇

pushmust go

岩呀 要叫埋唔上連登嘅朋友仔出嚟呀

推 希望真係會多人

推到626

塞爆中環！

唔該，理性小小

Pushhh

..

push
而加又變返全部都係飲飲食食post

時事台熱門有港姐post
dklm

不必灰心

希望大家只係想抖陣 抖完就會返嚟

唔好氣餒

睇港姐冇問題
但做乜撚會喺時事台

可唔可以推返上熱門

上返
再推

推啊

。一

推!

626要晒冷!

求廣傳

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

我想見到627外媒既headline會係'Hongkongers took to the street again'

後日見

推 唔好比無謂post 洗版

屌 出面條on9仔阻人開會嘅post就熱門

Ig Facebook 宣傳

咁我哋要努力d宣傳

[文宣][有圖] 香港人真係好撚健忘架

請自由取用作626宣傳

推佢老母，g20前最後一擊

Push!

真係得罪講句, 日日都話集中, 即係唔集中囉

黃之鋒喺fb公開呼籲參與眾籌

Push

幫手喺今日推晒上去

推心

將會做通宵義士

就咁睇26號好似有幾個活動

星期三

沙田火車站有人搞撐警簽名
仲有人錄影

聽晚見

各區街站會今晚全力推！
連登都繼續努力推post

push
今次大家點都要出黎呀

急
而家熱門post完全顯示唔到626有集會

71 再攪一個"萬人唱詩興回歸"
在七一升旗禮當天，集萬人，升旗國歌之時萬人唱sing hallelujah to the lord 。靜化香港。再一同參加七一回歸酒會。。。

好似唔係咁好.....

推
求上返熱門

港姐都算
可唔可以整沉埋西瓜汁啲膠post

唱歌都唔好？

推~~

唔係話搞升旗唔好
而係利用人哋首詩歌唔好

會去

摧

簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

落咁大雨都派緊傳單嘅人辛苦晒你地

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

繼續會去。
港共政府倚強凌弱，唔需要理會民眾嘅意見，
唯有俾國際嘅關注下。

推。明晚見

《逃犯條例》教材,街站宣傳素材

無一個熱門post講626

咪係！！！
大家幫幫手推返上去

小心比佢斬死

冇借grant loan係咪唔使聽佢講

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

中環古蹟遊

聽日見

ppp

留名

叫多啲人出嚟
重點叫616出過嚟嘅

愛丁堡咁細 可能都要變佔路

無問題啦
隨機應變

用得著就攞去用

要打倒保皇黨 成立賣港database有得諗！

推posh share

聽晚放工見

放工見

其實第一張既日期要大D先睇得清楚

推上熱門

推 聽日見

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

題外話，鬥委會fb專頁已經宣揚當年67暴動(毒果都有)，原來有好多親中團體參與並策劃，文宣鬥士請好好珍惜利用呢個史料進行有力反擊

個動畫靚到仆街！
推撚爆佢！明天8:00pm約定你地！

對唔住。。。 要聽晚見

up

Pusj

推推

Puhs

好在睇一睇係愛丁堡廣場
成日記錯咩都係煲底

qg

Pushhj

推呀屌你老母777

香港人真係好撚叻！

【解放軍碼頭】懶人包加解決方法

【 突發】點解要搞627？

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

一陣見

係咪律政C呀
係就去

香港人加油

收工見！

唔知係咪錯覺
今日公司好似多咗人著黑衫

準備好

今晚一定要多人呀

推，今晚見

今晚都無人就玩完架啦一定要出

今晚

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

退

今晚見

大家今晚見呀

Coming